\subsection{Lemma 8}
Enhver boolsk function kan repræsenteres som CSAT.

\begin{align}
    \forall f : \{0,1\}^n -> \{0, 1\}^m         \\         
    \exists \text{ Circuit C} : C(\{0,1\}^n) = f(\{0,1\}^n)
\end{align}

\paragraph{Bevis}
W.l.o.g. m = 1, da vi kan lave flere subcircuits

Vi tager udgangspunkt i at den boolske function er repræsenteret som en formula
udelukkende af AND, OR og NOT operatorer. Den parser vi og bruger parsetræet
som vores circuit.

Det er herefter nødvendigt at argumentere for at det er rimeligt at antage at den
boolske function kan repræsenteres af de operatorer.
Argumentet går på at vi laver den komplementære funktion $f^{-1}(1)$. Herefter
er det givet at vi fra AND, OR og NOT operatorer kan lave en hvilken som helst
input streng.
